---
title: 智人进化录——Day49
date: 2020-05-03 14:37:13
tags: Diary
---
## 计划
### 重要且紧急：
1. 毕设编程
    1. debug
    2. vue + spring开发
2. Codeql语法+内化
争取开始真实漏洞，冲！
4. 每天准备一张课件的讲稿，到5.8，准备完成
早上和第二章一起解决。强迫到内心不愿意……
5. 4月把两章内容搞定，了解自动化审计内部实现，同时也是写论文。

### 重要不紧急：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
早上6.15，无拖延，中午OK，晚上11.50
2. 10公里马拉松训练，还剩4次惩罚
实际上跑了11公里，早上空腹跑，人都快虚脱了，不过感觉瘦了一点。
3. 英语
    今天没有交流课，刷完B站连音课程
    刷了两节，没完成，等啥时候刷完了，可以每天复读一遍，学习英语口语。
4. Java开发手册7天训练
5. DevSecOps课程
6. SRS课程
7. 实习证明
8. CS索-谢-Red


### 紧急不重要

### 不紧急不重要

## 反省


## 总结
这段时间错过了太多美好……音乐、书，如果内心不够强大，是支撑不起一个坚韧的躯体的。那样的话，坚韧的躯体，不过变成了低俗欲望的奴隶。